為犧牲義士正名：俘虜

柒婆玩緊急法但唔宣佈緊急狀態
我地都要識用返咁上下手段對抗
同意請正評